我地好快會完全敗陣，必需要為運動搵新方向

聽到好多消息，好多義士已經無曬錢。而家仲要靠市民接濟，已經去到連食飯都成問題既階段。

就算有接濟，呢個都只會可以接濟到一時。時間一長，長貧難顧，到時市民會反感，會停止接濟，到時成個運動就會玩完，好多人會俾人拉。

我希望有人會留意到呢點，係未失敗之前，快點為呢場運動變革！

黑警加人工係好合理既事？

負評錯咗，对吾住

有外國朋友，話呢類片已經係外國不停散播，
佢仲問我話，點解示威者behaving like a mob，
你地必需要加強文宣，鬥贏大陸網軍

應該要升級，好想場運動失敗

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

有留意就好，唔使對唔住

應該要升級，好唔想場運動失敗我地需要全局勝利

香港人要新鮮感
睇政治要有新嘢滿足佢地
噉佢先會覺得抵
好似你捐錢，但捐完有升級、有新嘅抗爭模式、甚至係俾狗有新方法壓逼
尤其香港人風潮好快，如果次次籌都冇改變就會唔理
抗爭都要marketing

唔好再推 同覆

睇下#4 #8 兩隻3毛p牌係度扯貓尾
仲要打殘體

我講既野明眼人，有大局觀既人都會睇得到。

理唔理隨便你

你說得很對

P牌樓豬對上一次活動係一年前 自己起底分係人係鬼

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

收皮啦阿毛

全民快閃，各有各做

總體升級: 罷工
勇武升級: hit and run

係新方式，我無叫你去送頭，但係你必須要預計後果，同出路

罷工最大問題係，需要商家加入先可以罷工成功

DIU 冇錢個D去拎綜緩 好過比佢填海

如果公務員帶頭, 已經可以帶得起
商家一定睇大圍先落注

睇成功率，但如果有公務員，勝算會大好多

咩「好想場運動失敗」？樓主五毛腥講人／有反社會行為？

真．香港人（唔係樓主）唔敢相信，民意其實好弱架咋…

啲「和理非」腥講人仲係唔想升級！

未打完按左send，麻煩睇返#9

我都用緊錢support 緊義士，你地覺得我打錯野，係五毛，係收左錢，隨便你地，但係失敗左個陣，唔好話人無提醒過你地